應該講下沙士啲歷史俾外國人知

解釋下點解香港人會戴晒口罩，又等外國人知道中共一早有前科